（求救）Apple 個list道有部電話唔係我

頭先無聊開黎睇下iphone賣幾錢
點知見到my device 道有部電話唔係我..重要個名係大陸拼音黎..好驚點解會咁
我用紅色遮左個兩部先係我自己
有無人話我知可以點做

Find my phone睇下佢係邊 之後

ios很安全噢

係咪可以del 到佢資料
改埋個passwords 咁佢login唔到

小李
小心佢飛你刀

Find iPhone -> 做你喜歡的事 -> 改password

貴州

大驚小怪

你係咪幫親朋戚友買過電話丫

係咪用過自己ac activate過部機唔記得左丫

係既，咪跟左你個icloud ac囉

新機落地，activate果時係跟第一個ac

小你的iphone

我無幫過任何人買iphone6s 而且一個大陸人都唔識囉

認真，樓主有得玩好玩，機會唔係人人有

你有冇係Apple換過機?

下世小心d

Find my phone,報警有人偷機